國際線邵嵐：多謝警察射死暴徒

打國際線果陣就深藍

改名叫邵藍啦

Who ?

代表大專打國際線

對住香港人就save12，對住美國人就多謝警察

cctoy成日話波台多藍絲，其實你地條國際線先似多藍絲喎

割啦屌

國際戰線全部反侵

正臭閪！
肯定係左膠LGBT,BLM

係一講美國就撐警反民主

豬閪

香港華春瑩

即刻諗到獒

佢應該係國際線大波man

要信國際戰線手足

去到自由既外國都仲叫係地獄既香港人入錢Patreon 就已經好笑啦

我指班國際戰士

多謝美國警察叫藍？

死臭閪

香港射死示威者就仆街，外國警察射死示威者就唔仆街？

想同佢做愛

收皮啦，分化狗

政治就係現實，無可能all in 侵侵、死忠侵侵

唔割實燒埋香港手足

政治現實到撐埋警暴

以後投共解釋做接受政治現實就搞掂，投共冇壓力

五毛啱你

佢黑眼圈大到可以裝我d米青

國際線差唔多全部反侵

左膠

咁國際線都有左右翼嘅
要討好2邊人
咪由得呢啲柒頭繼續做左膠囉
我地繼續撐共和黨就得

香港抗爭應該同美國左右紛爭分開

牛鬼蛇神，世界真係好恐懼，旨意呢班人打國際線真係玩完

真係未見過香港大果班有人係撐侵

垃撚圾 又係敖狗啲friend
人哋美軍嚟 保護過美國
呢啲所謂pro hk嘅黃皮左膠除咗想free ride美國又做過啲咩小小自我認知都冇

你老婆都係呢款類型

因為liberal係default setting
基本上主流 大學生都係liberal

who

She spoke terribly in the dw interview

你不代表我
屌

真心就算你撐拜登

都無理由有個市民俾警察射死左而多謝警察

呢班人骨子裏都係鍾意消滅異己

好似Del撚咗

臭雞
睇你幾撚事被力架玩爆你屎眼

笑撚死我

旗左，屌你

登粉

Why？

冇delete，回覆嚟

邵藍

而家係咁叫人收聲, 叫人討論番噚日國安法果五十幾個
初步滅聲計劃成功

btw佢好樣炳

其實佢大可以唔出聲

咦 我原來仲有幾個波台狗BLOCK漏左.

下
雞蛋唔擺同一個籃是常識
梗有人撐Trump
梗有人撐Biden

相由心生 好樣衰

其實呢
朱牧民都出咗聲屌衝擊國會班侵粉㗎喇
各位侵粉奶還奶，睇路

【急報】朱牧民 就美國國會衝擊事件 發表聲明，敦促議員履行民主責任，肯定民主制度

波台狗 你收收皮先

多謝警察 冇撚嘢呀嘛 無啦啦開槍

做太盡 警暴都撐

咁cctoy一向支持美警嚴正執法 打死d暴徒止暴制亂既

麻雀妹有冇岀聲

仆街！

Pence同好多共和黨議員都多謝警察

侵係”Go Home”條片都叫人respect people in law and order

不演了不演了

超藍

黃尸俾錢人坐頭等玩國際線
家陣侵爺豬埋
等於摑自己一千幾巴

香港班左膠以為民主基金會就會科水

肥佬黎

講緊後生果班

睇錯以為你話年紀大

後生好多人撐侵wo

上次畀你班極右侵粉出征完，佢應該之後都fb private 屌下鬼算

媽，好亂！

射死人都要講多謝警察

出征

講緊國際線果班出名既人
唔撚係你同我呢D 2打6網民

屌又jm9 已經唔係第一次 條友又做乜鳩
之前又講撚明國際戰線係要爭取似有世界最多嘅人嘅支持 所以先要行bipartisan
而家又變撚咗極左sjw 係Twitter 打飛機
講少句啦屌你老母你條撚樣代表香港人㗎
你要講就講返嗰啲咩咩 跟住選舉要跟法定程序/ 唔支持使用暴力 嗰啲行野咪得囉
手足

熱狗計唔計

白兵哥

咁藍絲會唔會屌老鼠曾入理大救人？

直接回應啦，咪波台狗前波台狗後轉移視線，答我啦點睇佢撐警暴呀

CLS 射死人有冇諗過保安係用緊過分武力 國際線

走得太前

咁項明生微博講支持中國，fb就反政府都冇錯，放唔同籃姐

咪講其他野啦，答我點解香港黑警警暴就仆街，美國警察殺人就ok呀？比原因我啦

多謝泰國警察
多謝白俄羅斯警察

講政治現實嘅話當初就咪撚去反共產黨齊齊奶共算啦

其實都幾諷刺

佢個tweet係喺個示威者被射死之前寫嘅
不過都

你都滑坡得幾遠吓
香港警犬=美國警察
香港示威者武力級數=美國示威者武力級數
咁林鄭老母都係你老母啦
你老母被習大大屌緊冇人講？

我呢就覺得 天下烏鴉一樣黑 黑警都係需要死全家
不過而家係美國民主黨做揸fit人
咁人地爭取緊嘅係Demo嘅支持 咁Demo風向點吹咪點跟

最撐侵係 比你地話傻佬既陳雲喎

以佢地講法咁十二港人就應該留係大陸啦，因為大陸陽光執法所以要接受政治現實咪同共產黨再嘈

左派思維
未上位就扮可憐
上到位就大開殺戒

個陣佢地咪眾籌到三球

有幾撚滑坡呀？邊度滑呀？香港警察開槍就屌哂老母，外國警察開就支持警察？

依家香港揸fit係共產黨，咁係咪要投共呀

印象中佢對腳好撚正

講錢傷感情啦

人地做咁多野推動兩黨共識

保護手腳 拉

上面班盲撐雙重標準到到最後同藍絲一樣唔like就射柒死佢地

關黃藍撐邊邊咩事

雞

其實佢哋籌到啲錢會點用如果啲錢唔係用嚟接濟流亡義士嘅根本唔應該比佢哋

「獒」呢隻字用得好

佢支持黑警喎

本土派當初崛起嘅其中一個原因就係唔撚妥泛民主派下下接受政治現實係度小鬧大幫忙呀，仲記唔記得民主黨話唔好激嬲共產黨呀

屌你老母

講完有無面紅？

下，你投共係爭取共產黨制裁邊個？香港政府啊？
你投紫荊黨咪制裁民建聯。

認起都尷尬段野

N賓點假膠都唔夠國際線手足藍

佢咁樣姐喺已經合理化黑警嘅行為，咁上年黑警槍殺手足，佢使唔使多謝班狗？

學到野

我頂多係玩分化 班撚樣直接點人送頭

正一死臭閪

唔明有咩問題

爭取咁多野都係爭取自由同生活好，咁依家共產黨揸fit，咁你咪同共產黨爭取自由同生活囉

咁講嘅話
一邊撐共
一邊反共
最好啦

China spy

班人依家直情係話殺射好

如果鋒哥庭姐仲喺到，可能都會跟敖狗一齊多謝警察

真藍絲唔明都正常

可能影埋致敬相打卡

笑左

喂 我都會啦 我攬鈔 你攬炒咪幾有前途

香港人太多左派國際線
邵嵐, 許穎婷，朱牧民, 敖狗

你有睇大紀元就知
好多右派示威者係都好支持香港
除左左派國際妓
香港人應該建立右派國際線

呢個被人射死的女人
難講少少咁講

尺度比香港示威者仲要低

0 gear
連黑警一段距離
入去只係行行企企

咁就一下真射鳩人

都真係幾垃圾
你叫啲撐佢既人點兜呀

點解我要同共產黨爭取自由同生活？我投共會制裁到香港政府？？

點解唔係lobby民主黨？

攬炒巴咩立場?

上面咪兜緊

呢單野咁樣不了了之真係唔掂，保家衛國當完兵咁撚樣死

你如果係第二個李登輝你咪做

WHAT?

BLM出下TG又屌又盛啦
呢D死左膠左賊食屎啦

呢D人完全唔好再理, 垃圾

個啲兜到好肉酸
淨係識話人分化
又唔睇下條友dq訪問已經柒左獲
依家咁樣仲同佢兜

國際線全部左

你有留意
包括16年大聲支持希拉里果班

佢地facebook, twitter
1.會同一班20歲-30歲左右的白人'/黑人青年影相
2.鐘意係唔係都打英文
3.好多有留過學

佢地呢班人 係最受 左派思想的影響
佢地覺得係所謂進步思想

你似藍絲多啲 同路人都屌

眾志 快D現形啦

同一時間個個都話打國際戰線要眾籌，一個英國都十幾個團體，d錢係咪用得其所就自己諗

城大之恥

仲有冇國際線既人留係香港? 篤比國安算

All cops are bad
Except when they kill Trump supporters

Who is 麻雀妹？

城大政政係咪專出呢d人。之前斬人件民建聯又係政政出身，退聯又係出身，呢件又係

但Joey Siu啲英文出曬事呀嘛

左膠唔係大愛既咩
原來係另一邊既小粉紅

新泛民lobbyist 許穎婷

你個腦裝屎 咁叫人幫手做五毛有撚分別 呢條傻西真係當人唔用腦

得許智峯同尹兆堅好d

2019 年登報支持一国兩制
國際線右派 全香港得 香港獨立黨

...
人地又唔係極權政府
佢有不滿咪去法庭吿拜登囉
成日係到話有證據有證據 又攞唔到
依家係到發老脾 衝擊國會
你真係當人地嘅國會係遊樂場啊？
美國係法治社會 有不公義就去法庭
淨係識衝擊嘅叫暴徒 唔好攞香港社會嚟比較
個腦要轉一轉

做說客盡量唔參與人地政治爭執係基本啦
真係弱智

國際線垃圾

同一間中學

只有港獨黨係國際線真正威脅 可以睇下佢地FB

知佢真正身分 唔錯
咪又係李柱銘搭路 唔係佢想上位？ 上閪咩

Ching有野講？

佢唔係仲係香港咩?

藍絲：
人地又唔係極權政府
佢有不滿咪去法庭吿林鄭囉
成日係到話有證據有證據 又攞唔到
依家係到發老脾 衝擊立法會
你真係當立法會係遊樂場啊？
香港係法治社會 有不公義就去法庭
淨係識衝擊嘅叫暴徒 唔好攞中國社會嚟比較
個腦要轉一轉

轉做香港就同葉劉西門子敬講d野一鳩樣

係美國啦

有乜問題
你同cc toy 有乜分別

又將香港分藍黃直接copy and paste 去美國呀
咁共和黨係咪深黃

等睇有人開po叫大家唔好批鬥國際線手腳

雙標都冇問題

又叫人睇大紀元啦

咁不如去做愛侵力算啦

BLM暴動嘅時候就話唔好介入，而家侵粉暴動就thank you police

仆街原來又係偽黃

民主係咁，係咪想反美屌你老母

佢grad左啦咩?
老老實實我見佢twttier d言論同留係香港個陣好冇咩分別

你篤俾海外僑胞同鄉會就差唔多

國際線整體上係非常惡劣
全部都只會抽人水
無一個係連結到香港人

例如香港人對trump支持
其中一個好重要原因係完全不信任拜登
而國際線左腸對撐trump香港人的理解
係一班只會信fake news的人

拜登呢條友極度可疑唔係佢地口中的陰謀論
1.當年拒絕 推動同台灣加強關係

2.同個仔以副總統身份坐空軍2號去拜訪中國時
自己同中共高層一路傾計
個仔就突然搞左間價值幾十億美元的渤海華美

用Pompeo 果句應該要以detrust and verify來望住佢
班國際線個個好像中左六合彩咁

佢twitter無講過wor

得Gphone真係做到

選擇性執法就屌你老母死黑警，選擇性撐警就叫正義

係美國唔係法治社會

全部都係deep state

#MAGA

Btw我屌你cctoy deep state 撚

我係cctoy deepstate撚？不如你屈我撐龍門算啦

佢條片勁到可以完整係大陸流通，加埋中英字幕
做到中共大內宣，真係好幫到手

反侵係政治立場，屌還屌，多謝警察做乜撚野，係咪覺得入過去國會就抵死？「違反民主」就可以隨意射殺？如果有呢種諗法仲扮咩和理非，根本係道德高地自助餐

唔好下下比人屌就話人分化，呢種人係連個初心都唔見埋

香港有冇法治 你我心知肚明
你同我講美國冇法治？ 冇嘢啊？
講撚左唔好攞香港同美國比較 你又明唔明啊
一嗰係法治社會 一嗰係人治社會

法治社會就應該遵循法治嘅路
你唔滿意選舉結果 無問題 你咪去法庭囉 攞證據囉
美國冇法庭咩？美國無法治咩？
點解唔去提告 而要去衝擊？唔係暴徒係咩？

香港係人治社會 法庭冇撚用可以理解
被人衝擊係人之常情 可以諒解

麻煩唔好再攞香港嗰套套入去美國
真係好撚肉酸

仲會屌返轉頭話唔支持blm = 獨裁者

？

屌你老母死五毛，曬撚左個ac

黃之峰同羅冠聰
仲有張昆陽(認同特朗普團隊鷹派外交策略)

佢地表態係好過果幾個美國左膠

心諗就算你反trump
拜登做最多只係先比60分佢 40分留待觀察

而家一個個朱牧民 邵嵐
個撚個都好像中左頭獎咁

今日真係睇清邊D人有獨立思考邊D人無
對於果D只會以訛傳訛
人云亦云的人
真係少D上連登
唔係真係會污染咗自己個腦

咁政治現實去奶習種啦
維尼年年都贏呀

我意思你一邊屌cctoy deep state撚
同時又話美國唔係法治社會

你屌就得
Cctoy 就不了

快d躝啦雙標狗，話走又唔走

邵嵐原來本身有美國藉

又係這條友

「敗燈一搶到個總統位就現形嗱 DLLM
同彭斯一撚樣係25
」

彭斯係deep state

好痛

你唔滿意選舉結果 無問題 你咪去法庭囉 攞證據囉
美國冇法庭咩？美國無法治咩？
點解唔去提告 而要去衝擊？唔係暴徒係咩？

攞左全部都唔撚接受
甚至攞出德州無權控告另一個州
因為佢唔係利益持份者的怪論

衝擊+暴徒就可以話射就射
呢個女人被人槍擊果條片 你有無睇

無gear, 無武器, 隔住道木 一下對住人來射
仲衰過香港黑警

George Floyd俾警察整死嗰陣，唔通連登仔又有走上去Twitter多謝警察依法執法咩
點解打國際線嘅可以仲無腦過連登仔

做嘜鳩，九唔搭八貼段野

證明成日屌人分化果d都係弱智

美國D On9係7 ge, 明知警察唔會同你客氣

佢之前喺Twitter 一早講左自己有票，窒鳩啲香港侵粉冇票出乜撚聲

都話唔係呢個pt
佢地係all in 曬拜登 / dem
然後屌任何人支持侵 = take side
姐係類似敖狗咁

政治現實係：宜家唔反，過幾年唔洗反，因為全世界都係支那，香港人去邊都要死。

國際線
明明叫移民入錢
你班仆街偏偏叫國際線

不如國安處拉佢老豆老母啦

呢d 愛獨裁左膠 對異見人士就最想肉體消滅，社會主義DNA出哂黎。
挾住香港問題吸左好多粉就以為自己係大哥大姐 思想領袖

好似真係得袁爸撐侵

BTW
奉勸大家睇嘜Post都好
第一時間起樓主底
可以幫助消化

政治現實係：奶共奶維尼最後都係變condom，所以奶完頂多遲d死甚至一時富貴，但最終都係死

假設光復左之後
藍絲投票輸左 衝入立會
咁係咪雙標

打柒藍絲
唔計還手既情況 係咪雙標

但佢地blm 個陣又屌美國差佬
而家又thank you

某樓主以前出咩post同呢個post有咩必然關係

你貼條link 搵架wo

政治就係現實，大家一齊去考警察啦

要撐咪大聲撐proud boy 又冇去燒鳩佢

不過就咪咁聲大大話代表香港人打國際戰線，推動兩黨共識啦

香港Twitter都有撐Trump的

不過估唔到咁撚滅絕人性個邵嵐

調返轉喎
佢地係話要defund 差佬+ 唔支持blm = 冇資格叫美國幫手
而家侵粉被殺 = 調轉

人地問唔見句野跟住我貼返個comment，依家你貼comment個comment，九唔搭八咪係你依d人

上幾個月就BLM 就屌黑警

今日就多謝警察

on9，對12港人同我地黎講，面對個現實都唔同

對於我地，梗係推動save 12，同埋借助呢單野繼續國際線啦

但係對12港人本人而言，現實當然係收聲，唔通喺支那監獄日日屌支那共匪咩？博酷刑定博被病死啊？

B咩tw，又話走又要留係度講叫人獨立思考但又因人廢言叫人睇起底，最撚弱智咪你依d人

班藍絲狗
肯定攞來 大講特講
問你係唔係多謝警察

香港黑警 表面上 咁多場衝突 都只係殺左周梓樂一個
(當然 暗地殺人，扔人落樓，扔人落海 就肯定過百)

美國示威
華盛頓DC 民主黨狗
一下就殺左4個 仲要個個都話罪有應得
其餘3個我唔知 起碼個女人 完全係亂鳩咁來

你呢個係咩武力標準

我用前年梁天琦給香港人的信的一段嚟答你

到時咁咪拉撚咗佢
而唔係一槍殺距啦

支槍對得佢，都對得我地
我地最清楚架啦

雖然最後都係要變condom要死，但係就留港而言，的確班狗會係最後生還者

班人要攻擊佢嗰時
咪又係話佢神棍/大紀元/全家買幾邊

冇大台嘅好處就係可以各有各撐

有咩事起上黎起碼有槍先

唔講以為拜登上場佢有份做幕僚咁
政黨上腦就係咁 射blm就屌police brutality
射侵粉就多謝前多謝後 明明幾個月前想食左人地咁

Hawley 同ted Cruz

Thank you to the brave law enforcement officials who have put their lives on the line.

God bless Capitol Police

The party of Law and Order

反侵但唔尊重人命
仲國你老味咩

人哋心諗你班支那人慢慢lf2

咁撚威威希望佢以後咪再籌旗

如果啲證據真係咁有力 法庭都唔接受
一早就全國暴動啦 仲點會去到幾時今日
連共和黨內部都譴責特朗普 彭斯唔撚理特朗普呀
好明顯就係特朗普執意唔認輸 要贏先搞出嗰大頭伐

講到尾 佢地吿唔入就去衝擊
咁最尾造成嘅結果 自己承受返好合理

FF mode: 如果第時派班公安黎取代班狗，佢地一定最撚恐怖持械周街搶，垂死掙扎

藍絲死咗
你會唔慶祝？

而家係 槍殺手無串鐵既女人呀

攻擊袁爸係因為袁爸撐侵侵咋
個堆神棍係藉口黎

對香港人來講

呢班左傾照做國際線
對香港都係一件好事

但唔應該被佢地壟斷話語權，資源(眾籌)
應該建立右傾國際線
大家你有你做 我有我做

今次大選國際線清一色支持拜登 令我覺得問題係好嚴重

玩過鬥獸棋無？狗就係狗。只不過手足係老鼠、貓，但係狗之上仲有豹、虎、象。

槍、黑警身份用黎對付手足當然有用，但係到將來共匪整頓到佢地，就完全只係杯水車薪

呢個就真
佢灺根本就all in曬一邊
然後屌曬所有支持另一邊既人亂take side

澳洲手足
我印象中都問過 點解香港人會個個支持拜登

應該要有人嘗試連結美國右線 例如果堆民兵組織

而家仲係抗爭緊，無左膠空間實會慶祝架

但你講光復咗
光復咗，可以溫和多元化返Ｄ啦
定係你唸住進擊的巨人咁將每一隻藍Ｃ都驅逐出去

已經由朝講到晚
都仲有人拎嚟比

呢班學院派左翼嘅所謂國際線根本得啖笑喺Twitter打下英文，同啲歐美左派影下相就係國際線再加埋眾志敖狗之流不斷屌鳩香港人撐侵，屌香港人唔撚識野佢哋嗰套左翼思想先係啱曬

講事實都收皮

光明頂成日笑鳩呢班人玩消費
去到人哋地方搵唔到食

佢唔係第一次

宜家睇返
根本上次DW訪問
向外媒高調割勇武派𥱊
係佢心底說話

你條HKIP垃圾真係好撚肉酸

但專打國際嘅IAD就係因為呢條臭閪所以執笠

極端版許穎婷

「利申有票」

好撚威，大家冇票投特首唔好反共了

19喺FB都有出文
怒屌嗰班身在外國既遊說師
唔比香港人撐TRUMP

個樣好柒

冇辦法 美國警察=pussy

即係話自己係美藉
自己有資格去討論美國政治
而嗰班無票既香港賤民，就唔應該說三道四

shittyu 係咁上下

屌啦
邵藍早兩個禮拜啱啱逼到人自殺
唔知點解冇人講

國安法生效第一時間走佬去美國
自己本身係美國公民都唔知驚乜鳩
大把人驚過你都未走啦

不嬲都講撐邊個都係個人選擇
班友令人反感係對外講自己「遊說」
但實際係all in 曬其中一邊
再屌返支持另一邊既人take side

哇屌你咁都岩

尹兆堅...

美藉點解唔去美國讀
要讀SHITTY

頂原來係同一個人嚟㗎

哇屌 (#8014)
係知名五毛

大家見到記得要block

唔反對移民/著草，但部分著左草既人擺款真係好難頂

佢個陣仲放風話自己係流亡
總算係一鋪揭穿晒所有「國際線」政棍
大家可以慳返D錢留港消費
唔好益呢條臭閪坐business遊埠

又唔好一碌鳩打一船人
許智峯都係Shitty仔
不過邵藍係Shitty入邊都好多人憎佢

好左仔性格
虛偽

美藉讀city都好神奇

咩事
想知

無人講你講

Both are 垃圾

非黑即白

班狗公粉絲又圍爐屈人波台了

係咪呢個post?

呢條臭閪敖狗上身喎
對付佢呢種八婆好簡單 Unlike Block 斷課金
我唔駛俾錢一啲唔岩嘴型仲要屌我嘅臭閪幫我打「國際線」
拎嚟食美心富臨都起碼有嘢落肚

你copy呢段嘢出嚟唔覺得好諷刺？
邵小姐係咪alienate支持trump嘅人繼續撐你條國際戰線？
佢而家淨係箍住咗泛民左翼唔鍾意trump果班人 即佢本身支持者嘅基本盤咋喎

咁你比緊錢邊幾個？

佢啲又中又英 即刻想像到佢個bitchy格

人地美國人黎有選票

香港人既集體意志其實咪就係反映係呢一批批不停被製造出嚟既「新泛民」上面囉
如果依家仲係2016，甚至2012我都仲會同你癲下玩35+而唔會又反又屌但係都2021啦，又經歷過2019反送中啦，乜都要醒啦係咪呀，制度根本就無出路，有出路都唔洗有勇武啦

三四十年前吳志森仲有頭髮仲未洗戴老花眼鏡果陣都覺得李柱銘班人行得好前架咪同依家啲人睇抗爭派覺得佢地都行得好前完全無分別

無一個良好既制度，係唔會產行到出色既政治家，只會產生一個既得利益建制B隊集團出嚟
而且就算有個良好既制度，都要有有力量既公民執維護呢個制度，咁先係自由民主共和既社會

一日到黑話人熱狗五毛網軍分化撚，將啲提出質疑既人打成「反革命份子」，信錯沈旭暉柒咗又唔肯認，咁樣係搞自由民主既革命咩？no，只係極權B隊嘗試推翻極權A隊

所以依家我真係寧願維尼同柒婆呢對perfect match永續執政有咁高壓得咁高壓打多佢地幾巴先岩最好晚晚都721，打多你地幾巴睇下你地係咪仲要玩不公既損舉

有乜講

自己有思考能力就唔會講咩起底睇post

個個議題都有思考作用架啦

原來仲有一個，截埋廢事爭執了

「最好晚晚721」

大佬，班新販民個個都走哂佬去美國唔好啦

不如你去屌佢老母

拋磚都唔俾 條友惡到

Shitty政政教人政治ABC
家陣ted cruz係香港「國際線說客」咩
有冇拎香港人嘅錢去吃喝玩樂先
收皮啦

我覺得係DSE通識科既問題，個個上幾堂寫下意見就當左自己分析左，所謂辯論方法就係寫大愛左翼思想，然後班所謂通識老師就比高分。

一大班抗爭派其實都係新泛民，未有19年社運就爭取平權，真心講如果無社運佢地有咩工作能力可言

事實都肉酸？ 肉酸d乜請問你

求Pin
唔好再俾錢呢條臭閪

本身其實係City 學生會內部嘅紛爭
點知城大民主女神邵藍唔知係咪喺美國太舒服
就日撚日連埋啲同黨追擊City CBC

仲要用自己個打「國際線」AC追擊

一路追擊左幾個月
最後人哋頂唔順自殺

好彩最後俾人發現送咗去醫院
如果唔係個仆街就真係逼死人

之後就一貫作風扮唔關自己事割席

同場加映IAD解散嘅真正原因

真係臭閪嚟

你呢句邏輯有問題

愈爆愈多仆街嘢

原來呢條臭閪咁撚鐘意批鬥人
唔怪得咁積極駁嘴啦
搵定柴玲拜師 學做一個呃飲呃食嘅流亡民運份子啦

上個莊上到要批死人都痴撚線

其實可以唔回應 不過Joey Siu回咗
Sorry, You can't represent HongKonger.

國際線Kol成日見到呢班人圍爐

屌你老母冇人睇你地個page要咁樣搲人去睇

正常呀，上至攬炒巴，下至周竪峰，邵嵐都係拎住香港人籌比佢d血汗錢，自己開個組織做大位or上過下d學生會就覺得自己係大粒野。圍爐批鬥食人血饅頭層出不窮。呢班人用上莊，聯誼會心態玩革命。衰d講仲惡劣過以前惡哂個班左膠社混圈

連係運動仆心仆命出去影嘅CBC都被俾呢條臭閪批鬥

咁我又唔係咁睇既
無錯通識科最大既問題就係令學生讀完就覺得自己知道咩係通識，當咗自己知道咩係批判同多角度思考
但係會出嚟衝既勇武係35+歲咩？唔係呀，主要係1x至30之間既人嘛
當中都不乏有讀過通識科既人，咪一樣肯出嚟衝無被通識科影響？

講真，你話2019年區選被人騎劫定性咗民主獨裁既變相公投我就含淚投票姐，35+歲廢老戰線根本未開始就已經結束咗架啦

同埋有社運佢地又反映到啲咩工作能力？就算抗爭派入面本土系表現算最好既鄒嘉誠依家變成點？
其實咪就係被所謂黃營整合，吸收消化咗所謂本土既所餘無幾既力量囉

原來都係垃圾

原來眾籌就係支持國際線打示威者

真心問 其實條線點擺
之前BLM個個連登仔支持警察嚴正執法

Cruz唔係代表緊香港人，係代表緊美國保守派，佢個選民基礎撐警撐咗好耐，反共只不過係政綱之一，拎佢比就真係當香港人白痴

呢位小姐係有美國國籍，但佢係無美國選民基礎，亦無香港選民基礎，同外國國會議員自比係咪諗多咗？

唔通他日有政治需要到反同，係咪又要變臉，又要拎保守派黎比？個群眾基礎完全唔同，學人「教」政治，辯論水平差到不知所謂，果堆政治101，衰過Google懶人包，dw訪問已經語文水平露底就唔好再扮野好無？

死硬保守派係衰固執同老土，但周圍攝位做機會主義者的SJW更恐怖，美國左翼唔少Walkaway係因為呢種痴線人存在

大把學者教授學識更加豐富，拎更多沙紙，都未串到咁周圍挑機啦，痴撚線好似同緊個第一日上網的中學雞講野咁

嘩屌，人格根本有問題，如果佢有權根本就係獨裁者嗰類

根本上就係呃飯食賤人一名

今次點拆好
示範者係侵粉
但又被美警射殺
侵粉示威要推翻所謂舞弊選舉
咁係手足來

呢班人佢地有個組織頭銜就會覺得自己高人一等，仲加上有班傻仔課金比佢地打「國際戰線」，有咁大舊錢係身仲有咁多人護航，要同你班nobody一般見識？本質同以前左膠無分別，甚至人格更惡劣

老老豆豆以事論事當林鄭響入邊 有示威者入去 你估黑警會唔會shoot to kill

當年咁辛苦先終結到學聯霸權
收返咩「自治八樓」
學聯咁快就可以借屍還魂

得我同阿迷手足知

樓主好波到
撐我曼既好撚高質

換左人姐，本質都係一樣，甚至更惡劣。起碼左膠都係迫人跟佢個套唔係就批鬥，但佢地真係追隨自己政治理念。而家個班就投機主義者，見梁天琦彈得起就爭住模仿，見眾籌有油水就開成幾十條「國際戰線」。左膠雖然個期乞錢都係抽油水，但起碼都去到碼頭工人，罷工生活費呢d呀

Law and Order

係咩？台灣民唔民主？
太陽花運動嗰陣香港班膠人唔係咁講㗎喎

又黎
加泰集會 2.0

咁射死完手足你會唔會thanks@公安

弱撚智 正常人就算心涼都唔會咁講啦下話
young adults掌握權力真係好on9
十居其九都低能
用上莊朋輩之間既經驗處理成人世界

嗱 兩件事 佢on9還on9
trump呢壇野係 coup attempt
同太陽花blm hk都唔同
唔好拉埋黎講

coup attempt同社運既分別
係最終coup attempt係aim個政權歸屬
而過程會破壞原先既權力產生傳承

社運就係aim社會變革 表面結果可能以法例通過/否決為象徵

對權力立即既奪取係呢兩者最大分野

張昆陽，敖卓軒，邵嵐，滑鼠娘娘全部燒壞腦

有其他人搞到國際戰線就唔使靠呢個八婆同敖狗搞到咁啦 喺連登屌到佢哋死不如諗點取代佢哋好過

拆大台就得 唔駛另起爐灶
唔好再課金助紂為虐 人人都可以做說客
叫呢班「國際線」政棍搵返佢啲同路人課金囉

上Twitter 來來去去都係個堆互含
A柒左 就del po
然後b c d 就一齊出黎圍返你

事實上左膠本質 = 共產黨
骨子裡都係追求不切實際既所謂既平權 財富平等

愛侵力不意外啦

Save12&supportUSpolice❤️

班契弟只係食正呢個年代先彈起
同30年前食正64再彈起既販民一樣

大把人睇啦 14 年d口號今日都有社混抄
光復香港 要求英國承認中国違反聯合聲明
2019 年叫通天 唔睇下邊個日日過黎copy
你咪唔好睇囉 我有invite 你？

唔好再信佢地呢套「國際戰線」
班人根本係all in 曬民主黨
你信班人真係會「遊說」咩
姐係李柱銘以前個套再重新包裝過

支共咁快將尋日既事同612，71類比，而愛侵力竟然認同，因為佢係抵抗25仔pence既義士

政治智慧有冇低成咁

同你地差唔多時期起家個班
唔係入冊就流亡
係得你地同你地祖師爺陳雲最安全
一睇就知你地先係國際線真正威脅

係咪on9
就算想拉攏左派都唔會多謝射示威者嘅警察掛

有冇諗過佢地本身就all in 左派

而家香港攪到咁佢地有冇多謝拜登

原來你搵嗰啲人唔係因為理念幫你
而係極度小氣為咗多個刷鞋仔先幫你

陳雲支持一国兩制 永續基本法 關港獨撚事？
大公報既source 你都信？

港獨黨 日日屌一国兩制 2014 年2 月28 日 都已經講緊港獨 國際戰線 要外國建立新政府 有哂片 上埋英國國會 走到最前 宜家有埋路線圖 點樣廢除聯合聲明

自己比較下 6 年前，去到今日
國際戰線有邊個俾得上呢個黨2014 年既主張

都已經有人講咗佢出tweet嗰時係開槍前
唔好見啲KOL屌就跟晒先

利申：撐侵

十年 自焚者 講緊咩 ？
港獨 向英國問責 上年去到英領咁多日俾人抹黑足咁多日 攬鈔都有份 處境同侵差唔多

俾人問到口窒窒嗰個？

抵比中國屌尻美國雙重標準

Block 哂你地，夠膽分化我地泛民第二梯隊新力軍

邵嵐娘娘萬歲！

Pro democracy activist
唔撚知仲以為佢出火魔要流亡個班

死仆街又食人血饅頭

左右是政見，反唔反警暴係良知喎！

仲洗乜多謝
佢地本身all in 曬民主黨等分餅仔
但又知香港主流撐侵居多 咪夾硬作個「兩黨共識」 出黎
然後屌人撐gop = take side

由頭到尾香港議題只係佢地用黎拎個人政治利益
而家牙joe 上 佢地分到餅仲洗乜理香港人

佢美國公民
唔怪得賣港賣得咁撚落力

不嬲都話「兩黨共識」姐係李柱銘個套重新再包裝

條友廢撚到喊，prep都唔撚prep就上節目

你其實有冇腦？

係咁架啦，一開始大家無大台，而家一班人出黎收割 係無名無姓個班慘

長江後浪推前浪，一代血饅勝舊人

條國際線完全一面倒去晒玩lobbying同Twitter rt

啲美國黑警監生射死手無寸鐵既侵粉，佢咪又係扮盲叫大家唔使討論。割完香港班勇武，之後扮哂蟹話美國嗰班又唔同香港勇武

屌佢老尾個老尾
唔講由至河講左就把幾火

自己睇
乜大莊乜編委乜成市廣播屌佢老尾圍爐圍撚到
我一撚早un曬frd個班撚人
邵嵐?國際線?米都係d城大記者棒上神台,所以全部frd到仆街,三支莊同一班老鬼操控曬,有曬課金產業鏈 (之前攪個咩大專記者課金?)
對唔住我都為記者光環做過,人生一大後悔
好彩走得快(巴打唔好相認)
最鍾意cap圖公審批鬥逼死人
有frd睇唔個眼send畀我,quit撚左都要見到班友互相殘殺屌佢老尾痴鳩線
shitty all come out is shit係真

所以你應該用另一個論點

民主同獨裁國家都會爆人頭

民主國家會檢討同反省，可能還受害人公道，控警員謀殺

獨裁國家會等你出院告到你坐監
黑警亂黎都無後果，仲有奬拎

咁大分別都睇唔到？

樓主pin佢啲衰嘢啦

唔好借手足名義過橋啦

根本條八婆今次唔洗出聲
死撐做乜姐屌你老母

冇錯

Exac7ly

明辨是非

你似圈中人

主流
訓撚醒未呀你暖軍

BLM個前科犯 入室行劫又吸毒

其實泛民一直做緊

香港邊個管緊呀傻西
用你既Logic 係要同共產黨爭取

你搞錯左啦傻西
係同對家

That’s so sad
影子議會又係諗住搵呢班人代表香港人

Shitty專出傻閪

祖迪

你好
我將會代表香港人爭取繼續做中国人 放心
媒體全部都係我既人

想知呢班大專呃飲呃食團隊 係美國以後會有咩作為 in case 香港既政治油水對民主黨黎講 唔再重要
以我所知 香港民主人權法案由共和黨極推 係因為本身當地香港留學生不停自費做lobby 咁兩個黨佢地都有搵 但民主黨起初當佢地臭四
然後反送中件事搞得勁大 民主黨覺得有光環可取 同時呢班所謂大專lobby 團隊including 敖狗開始同民主黨傾 連埋張崑陽 何韻詩班左膠 去國會答辯
而原本lobby 共和黨果班 真係素人 連名都冇 已成condom
個時序有冇錯到?
有冇D美國社運圈既人出黎解答下?

講真死者點唔岩都好

佢又唔係大奸大惡 何必仲要踩多一腳

呢d本身個人既修養已經有問題

仲講到自己幾咁大仁大義 真係我係香港人都覺得羞恥

果個法案係reaffirm 一国兩制 = 支持中国繼續統治
成條法案內容由頭到尾都係廢 廢到完全冇執行力
係美港民主黨d小把戲 用黎呃港豬
侵制裁港府走狗要立埋自治法先有 實際作用

原來真係民主黨打手
成單野最慘都係落場做正選打頭陣個班

上面都解釋左成班民主黨打手黎

咪又係籌款

唔係真係有人會諗住靠呢班柒頭左膠幫到你呀嘛

主流

佢地勁癲

香港國際戰線軍團（駐美）：殺得好！當每隻侵粉都係陰謀論流浪狗一樣殺哂佢！thank you capitol police 👮🏿‍♀️

真係痴撚線

推

就算無開槍都唔會去撐警吓啦
人講佢就講 無腦嘅咩 (雖然佢係)
Minnesota啲差佬就同工唔同命？
無諗過佢嘅身份帶嚟嘅implication咩？
堂堂正正做一隻左膠囉 使乜澄清啫？
證明斷課金就係佢春袋 要keep住做
唔好俾呢班政棍再招搖撞騙
留返啲錢紥袋 諗清楚先好課金

做左d咩？宣傳一国兩制 推動中国民主化？

影子議會又分分鐘玩完

FB出左澄清啵

但依家邵小姐因為rt咗rick scott，反而俾班左癌咬返轉頭話佢係secret maga promoting fascists

抵L死

鋒哥係拜登忠粉

國際線全部都係垃圾政棍
張崑陽 邵嵐 攬鈔巴呢班垃圾

多謝黑警痴撚線

多謝警察

藍屍

睇過哂你講嘅post
老實講，CBC單野係啲post講兩句都叫批鬥都幾兒戲，最多咪叫單單打打
巴打係咪City六樓嘅人，如果係應該都知PAS個SOC嘅事
利申: 老鬼，唔係邵粉

資料補充:
IAD 解散件事，HKU會章冇一個咁嘅代表(會章冇話批准可以派代表->要退出)，所以果陣HKU好似早左離開；詳情可以搵返campusTV嘅報道

PAS係soc名？我只係聽過佢個department支soc咁多年都好混亂，有年仲係監察，渣旗係同一人，自己批自己，

笑死咁佢都無存在價值啦
橫掂都有國安法

唔准你咁講

google 都有la...

PAS 掛??